【支那邏輯】3歲囝商場玩梯跌死 家長索償$206萬被鬧爆

3歲囝商場玩梯跌死 家長索償$206萬被鬧爆

湖北省孝感市一名3歲男童，昨日在當地一個商場的扶手電梯玩耍時，不慎跌倒，從3樓掉到地庫，當場死亡。事發時，男童家長竟然在商場的按摩椅上休息，事後家屬反要求商場賠償180萬元人民幣（約206萬港元），引發網民狂罵，「還好意思去索賠」。

發生意外的是孝感市保麗國際廣場，昨日下午1時許，涉事的3歲男童，由父母、姐姐帶到商場逛街。有目擊者稱，男童家人坐在按摩椅上，但就讓男童獨自一人在3樓上4樓的扶手電梯上玩耍。閉路電視拍到，男童雙手抓着電梯扶手，然後突然從電梯外跌下，一直跌到地庫。

男童家長發現出事，馬上趕到現場，見男童當場死亡，情緒失控、倒地。事後當地街道辦人員介入，協助男童家長與商場協商，家屬向商場要求賠償180萬元。

「商場又不是遊樂場，自己沒看護好，轉眼就是180萬！就好像一邊傷心一邊就把心裏的價位想好了……」。消息傳出後，在網上引發熱議，網民一面倒大罵家長「不負責任」，「監護人自己沒有盡到監護責任，還索賠商城，這簡直就是『巨嬰』的混賬邏輯！」

商場收番隻蝗母清潔費就差唔多

都唔知地價跌幾多添

真

人都死撚左
班畜牲仲唔撈番筆咩

180萬係點計出黎？
㸃解唔嗌夠200萬

街道辦分120萬 . 家屬分60 萬 . 雙贏

索得百幾萬咁少
支那人果然命賤

沒事兒沒事兒

跌入電梯咪有得賠 下次醒目d

18實發，好意頭

療癒

唔洗比人告虐兒都貪笑
仲想索償人

孝感市

孝感動天